沙利，多謝你！

糷啦死煙鏟

躪啦 麻油雞

麻友係雞

一日有25達係度 仲點贏

依隻蛋糕超正

一場就躝得

Plastic fans

躝

垃圾車

廢到

𨳒

人到中年回憶多

29達

樓豬屌過狗

雞都屌過

佢無份屌 睇住麻友比人屌到出綠汁

留意返

我都反麻, 但反得有道2

Sally Out